\poemtitle{Santo}
\settowidth{\versewidth}{Santo santo santo il Signore}
\begin{multicols}{2}
	\begin{verse}[\versewidth]
		
		Santo santo santo il Signore \\
		Dio del cielo, Dio del cielo. \\
		Santo santo santo il Signore \\
		Dio del cielo, Dio del cielo.
		
		
		{\itshape
			I cieli e la terra con noi \\
			si uniscono a cantare con te \\
			per questa nostra vita che Tu \\
			regali ogni giorno a noi. \\
			E canto la mia vita Signore \\
			un canto imparato da Te \\
			un canto imparato da Te. \\
			Osanna Osanna \\
			Osanna a Dio nell'alto dei cieli \\
			Osanna a Dio nell'alto dei cieli \\
			Osanna nei cieli e dentro di noi. (x2)
%			Osanna Osanna \\
%			Osanna a Dio nell'alto dei cieli \\
%			Osanna a Dio nell'alto dei cieli \\
%			Osanna nei cieli e dentro di noi.
		}
		
		Benedetto colui che viene, \\
		viene per noi, Dio del Cielo. \\
		Benedetto colui che viene, \\
		viene per noi, Dio del Cielo.
		
		\textit{Rit.}
		
	\end{verse}
\end{multicols}
